畀你放一個月大假，你會點規劃

如果即日開始畀你放一個月大假
即係放到17/6星期一返工
你會點樣計劃？

去旅行？學野？

搵第二份工做一個月

14/5-17/6 打丁

咁chur? 唔會想休息下咩？

小心腎虧

唔返工個人會唔開心

同條女租間屋
過下二人世界先
要返工可能少咗好多機會敦倫

唔做下其他野？

日日敦倫會唔會死

又唔會

除咗敦倫都仲有其他野做嘅

淨un唔射?
咪仲傷身

太痴線了
佩服佩服

咁un法緊係射爆佢

試諗吓
同條女周圍去玩
玩完返屋企沖涼
又煮下飯仔
呢一個月都幾開心

錢呢 唔使錢咩

平有平玩嘅姐
周圍揾下野食影相都唔錯

大家無其他idea點規劃？

訓覺訓飽佢